以為連登又死ser

有冇巴絲都係咁？

聽日見！

有，岩岩都係咁